簡迪就簡迪，干乜撚野提？

干提好撚難聽呀屌

啲旁述好撚on9

Now 都係簡迪，但旁述就懶特別

屌，個個都係叫簡迪，係要懶係野叫干提，低鳩能

安巴比

難聽

下沙凸

法拉黎
法拉黎左咩

點樣可以同佢地反映下？

班撚屌懶與眾不同，反映會聽咩？我諗起碼全部人屌佢地佢地先醒覺

本身覺得viutv解說唔錯
但頂唔順譯名轉返澳廣廠

干堤係比較似原音喎
出面連登仔叫朱魯又唔見你地屌

乾提

笑撚到我。。。

睇緊英文台
佢哋真係將個M 好似讀字母咁讀
所以又係無錯

華湯匙

不嬲都係聽開剛提，佢係李城既時候班傍述都係叫剛提。
係唔知做咩去完車仔變左簡迪
明明英文都係近剛提多

我屌